{
	"EN": "英文",
	"ZH": "中文",
	"Mark Site": "标记网站",
	"Faucet": "水龙头",
	"Risk Rank": "风险排行",
	"Join Arbitration": "参与仲裁",
	"Start Arbitration": "发起仲裁",
	"Switch": "切换",
	"Personal Stake": "个人质押",
	"Staker Count": "质押人数",
	"Risky Token Stake": "危险代币质押量",
	"Safe Token Stake": "安全代币质押量",
	"Premium Rate": "保费利率",
	"Score": "评分",
	"Mark": "标记:",
	"Token Amount": "代币量:",
	"Stake Duration": "质押期:",
	"3 days": "3 天",
	"6 days": "6 天",
	"9 days": "9 天",
	"Stake as Risky": "危险",
	"Stake as Safe": "安全",
	"Connect": "连接钱包",
	"Disconnect": "取消连接",
	"Risk Website Ranking": "风险网站排行榜",
	"Top Domain": "顶级域名",
	"Risky Stake": "危险质押",
	"Safe Stake": "安全质押",
	"Operation": "操作",
	"Join Stake": "参与质押",
	"Unstake": "取消质押",
	"Arbitration": "发起仲裁",
	"Total Token Stake": "总代币质押量",
	"Scroll Faucet": "水龙头:",
	"Enter Address": "输入你的钱包地址(0x...)",
	"Send BAT": "领取BAT",
	"Arbitration Time": "仲裁时间",
	"Remaining Time": "仲裁剩余时间",
	"Token for Arbitration": "发起仲裁所需代币",
	"Initiate Arbitration": "发起仲裁",
	"Risky": "危险",
	"Safe": "安全",
	"Arbitration List": "仲裁列表",
	"URL in Arbitration": "URL",
	"Risky Arbi Stake": "危险仲裁投票",
	"Safe Arbi Stake": "安全仲裁投票",
	"Arbitration Result": "仲裁结果",
	"GetReward": "仲裁奖励",
	"In Arbitration": "仲裁中",
	"My Arbitration Stance": "我的投票",
	"connect first": "请先链接钱包",
	"no pool": "该网站不存在任何质押池,需要您创建",
	"function fail": "合约函数调用失败",
	"function success": "合约函数调用成功",
	"not top domain": "不是顶级域名",
	"stake success": "质押成功:",
	"pool create": "质押池创建成功",
	"top domain": "的顶级域名为",
	"type": "标记类型:",
	"token number": "\n代币量:",
	"selected time:": "\n质押期:",
	"no metamask": "未检测到MetaMask",
	"null address": "地址不能为空",
	"already claim": "您今天已领取过代币",
	"successfully claim": "成功领取100个BAT代币",
	"dayText": "天",
    "hourText": "时",
	"minuteText": "分",
    "secondText": "秒",
	"upvote":"赞同投票",
	"downvote":"反对投票",
	"staking period":"质押时长",
	"Arbitration record":"个人仲裁",
	"Total Arbitration" : "总仲裁投票数",
	"Site": "网站:",
	"Data": "数据:",
	"DataInfoTitle": "数据相关说明:",
	"DataInfo1": "'质押人数' 是质押标记该网站的用户总数",
	"DataInfo2": "'保费利率' 和 BAT 质押收益相关",
	"DataInfo3": "'评分' 代表了该网站的风险度 (1到100, 数字越小风险越大)",
	"DataInfo4": "'危险代币质押量' 和 '安全代币质押量' 代表了两个方向质押的代币总量",
	"MarkInfoTitle": "标记相关说明:",
	"MarkInfo1": "在质押前，请先检查网站, 输入代币量并选择质押期",
	"MarkInfo2": "点击'危险'或'安全'进行质押",
	"MarkInfo3": "若您选择的质押期仍未有质押池, 需要您先创建一个",
	"MarkInfo4": "您之后可以'发起仲裁', 或等待质押期结束自动进入仲裁",
	"MarkInfo5": "网站在每一次仲裁结束后, 会根据仲裁结果, 被标记为'危险'或'安全'",
	"Tips": "提示",
	"BAT/day": "BAT/天",
	"ArbiInfoTitle": "仲裁相关说明:",
	"ArbiInfo1": "请在发起仲裁之前, 检查网站并确保代币余额比'发起仲裁所需代币'更多",
	"ArbiInfo2": "以下表格包含已质押等待仲裁网站的相关数据",
	"ArbiInfo3": "点击以下表格的'切换'来切换为对应网站以发起仲裁",
	"ArbiInfo4": "点击'危险'或'安全'来发起仲裁",
	"Arbitration Record": "仲裁历史:",
	"SiteMarkedAs": "该网站已被标记为",
	"Balance": "余额:"
}